其實慢性自殺依個term都幾on9

有邊個人唔係慢性自殺緊？

人出生就係步向死亡

咁關個term on9咩事

呼吸都會老

有研究顯示，100%飲用過水既生物都會死亡

慢性他殺

我日日都飲

唔飲都會